想槓桿短炒個股，有咩工具好用？

期貨好似好少成交量，
牛熊開價睇卷商心情，

聽講ＩＧ都有得炒個股槓桿？

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

玩輪啦

窩輪啦

Plus500

IG呢

十個炒股九個蝕，邦港交所交場租、電火費，仲發埋證券從業員人工、同埋狗評家出場費
加槓桿？死得快啲啫！

一半認同啦
只能講係零和遊戲
財富轉移

手續費當1,2 % 囉, 送貨都要有送貨員啦, 送貨員出糧你又打柒佢咩,
數唔係咁計

炒得就要對自己有信心
不過我從來唔玩槓桿，十次只要做錯一次方向，就玩完，我一個星期前係Bitfinex看Btc沖10000美個刻，有條友被強制平倉139粒Btc,相當於10球層樓冇見咗。
我始終相信唔玩槓桿可以玩耐啲
祝師兄好運，贏多多。

唔會一下輸哂, 可以分注架ma, kelly formula。
咁一萬蚊做十萬蚊野, 就一定係幾十日先有一兩日用得到。
最緊要個工具夠公平。